認真一問 跳樓係咪都要帶身分證

一跳落去萬一爆頭
樣都認唔到 係咪浪費好多人力物力查呢查路
帶身分證係咪解決到呢個問題?
定警察有自己認人途徑

萬事有商量，唔洗咁快跳住

唔好阿

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626

大家冷靜d先
純粹想知一條友跳樓無身分證
要搞幾耐先認到佢邊位

咁應該寫好奇一問，咪燃寫認真一問啦

Ok sorry 自

要返工不了

又想害連仔
有事見下社工/睇下心理醫生/精神科

咁就害到 學咩人開討論區

各位可唔可以答返條題先

如果一個無朋友無屋企人既人跳樓爆頭
身上咩都無 點確認身分 驗指紋?

如果無家人呢?

如果有 佢家人又點知佢跳樓
點都過24小時先報案或者更長時間

利申返先 本人精神十分健康 亦未打算了結生命

Can請me?

有dna

打之前射咗精先,方便確認身份

請我